香港竟然有公司又搞AOE比賽 （2）

（今次仲係香港人限定）

上個post: 香港竟然有公司搞AOE比賽

今次比賽 facebook link :

邊度睇返上次比賽嘅重播?

推到叫主辦擺返重播上YouTube

(今次雙打wo)

今次賽事我哋將會轉玩雙打，為香港近年首次舉辦嘅同類型賽事，除咗戰術比起單挑更變化多端之外，亦考驗玩家之間嘅默契。除此之外，吸收咗上次比賽經驗同社群嘅feedback，除咗獎金加碼，每場賽事都以BO3起並加設「地圖禁選」，等大家玩得夠喉！

留名
不過閒日打唔到機

上次個比賽無咩好睇
決賽兩千幾分台仔打個千六分港仔
一面倒完場

仲要決賽扮live 個台仔自己有直播打到game2
比賽stream先播game1

人地第一次搞aoe比賽，技術問題體諒下好嗎

做法不完美，但可接受，要改善

有玩aoe既join埋黎吹水約戰

名已報

2千幾分點計

唔明咩2000幾分？elo??

邊度可以搵返香港人一齊玩

係咪仲有香港人玩

Steam大把

都仲有幾多香港人玩

8強就有錢報名搏下啦

香港真係有咁多人玩咩

多人玩 但有玩又唔驚輸既唔多

你試下開個post 講咩文明勁， 咩打法最正宗
爆post 都似

打字果陣就大師組， 開Game 就新手場唔新唔準入

sbt

你睇下我個名就知我猛料

有aoe但係好廢 神主牌水平
電腦都唔係好打得贏果隻

join for fun 不過今次滿左，下次預你